Hi淡友(1170)

夾爆你班廢淡

求下大戶俾我去番250走啦

玩到咁大
要不你信念熊一下
捱完個期結今晚美國GDP幫你一鋪

QQ升到550既話可以殺幾多隻熊?

10格牛走人

幫手整個#2就比你走啦
用緊電話，唔想整

走左牛先爆升

我唔夠錢頂2張架
之前明明都買唔到2張

其實升乜鳩

我成日都係一入熊就輸 唔入就冇事

俾25000我走啦

唔好望美國啦
美股趺上證趺咪又係升

佢幫你自動融資

牛又輸, 熊又輸, 你玩晒喔

250已殺哂
可以跌啦

落都落唔返
今日升500點收市

首領無晒信念

過夜牛食糊

似DH巳出
轉熊軍

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

係呀 一入親就會輸 所以呢排空倉唔玩

樓豬Pin

253條熊柱緊係食埋先啦

可能之前輸得多唔夠錢

我今朝仲玩緊果隻極熊咁就死左
人生真係變幻無常
好彩見跌唔落反手反得快

首領救命呀

251熊再見

個勢咁撚差都值250
明知托市都做淡抵自己輸啦

極熊無特價

一見港女郁就入黎睇下咩原因

奶清日日都俾人夾, 有冇諗過夾番人轉頭?
利申:有興趣

好笑 得嚟又好慘

今日落到車就唔玩啦

QQ有隻550極熊做緊特價
好想入

淡呀拿
升到仆晒街！

我淨係想快D25000走咋

想送錢都唔係咁呀

其實尋晚美女都唔知升乜

食少左7格

今日真係難D
我平時日日睇淡今日都唔睇

每日一夾

求下你啦, 俾我去番25000啦

我都唔求249啦, 仲想我點喔

set 定價

而家追牛仲遲唔遲

屌 連升四日

止蝕囉

奶清加左沽

其實我知今日應該買升
但諗諗下, 自己成日俾人夾
咁我掉轉買咪可以即買即賺囉.........
所以我想買升, 就買左跌啦

SET左, 但唔知去唔去到

反手熊應該都冇得玩了
似再爆上 換返牛先

可能會等你打左靶先

唔好夾呀

252 253今晚

期貨唔會打既

咁諗就啱啦

我個心跳得好快添

有冇和牛推薦？

A股準備轉燈

本多終勝

跌完先再升啦好嗎

依家唔靶
中午開市都打硬啦
跟撚住份劇本走
屌死你地班大戶

以後唔貪玩做淡雞啦

明明我入5萬只係夠買1張架咋

我都係

俾條生路行下啦

宜家53 分鐘已上252

宜家53 分鐘夠上252

我代表牛軍多謝你

俾我走左先再上啦

一上252 即 put

快上252 唔好係到妹黎妹去屌你老母

唔似有力

下你轉左7200 ?

lunch 前點都put ,252 就大注

無追post唔知你搞乜
anyway，而家做咗雞？

日日都做雞咁濟
我250左右先2到手

仆街止蝕豬20K

SET好左價又取消左
成日逼害我

唔想賭了 個心好攰

點解咁手多

而家2張都唔知點搞好

我都唔知講咩好

一陣食完個飯又棍跌啦
大家唔洗緊張

岩先低位跌多30幾點咪俾我走到囉

好

唔好呀

咁要睇你頂得幾耐了

祝你好運
啱啱又爆上了

好好力水

要幾耐先去到架
今日得唔得架

快啲上啦屌 上到我就斬鳩哂佢

65253咁都唔駛死

以為251已經頂
又一棍

251都隊得穿咁252啦不如

上到邊到先肯跌

屌你老味,連升幾日

跌番100點俾我走啦

咩位靶先

落船凡事太盡,緣分定必早盡

期貨呀

快d 跌啦

持續性DH

弓起

100點都解決唔到啦

今日有冇機會轉勢

今日食lunch睇撚實個市
搏lunch後會回一回

要沽252先好出手啦咁多手做乜

仲坐

好心你就一早斬啦 本來只係輸少少
今日期結點跌比你

67297

應該冇
熊左ifc等

可能都唔會回了
回都回唔到百幾點啦

淡友審判日

止蝕唔夠狠心

上午去返25050都偷笑

Bye

本身想2, 點知變左+PUT
咁諗住都PUT左啦, 算啦由佢

淡友係咪死曬
呢到靜局到

10點入左254靶
想走都走唔到

直上三幻點

700已經冇跟住爆
唔係熊軍一早死撚哂

250 淡友止蝕位，正常

A股倒跌緊

個心好痛

無啦, 去緊252

仲有冇熊軍

已破25154

頭先24850 叫撚晒你地入牛 而家係到呱呱叫 抵鳩死

252都唔係冇可能

隻牛過左兩日夜日日賺

253都黎

25200 都就死

我放左18格

253重倉熊應該難D

比佢呃咗 要做嘢冇得mon住 頭先妹緊果陣就走咗

殺晒

252了,恭喜大家

全撚部都升，點入市呀

應該中午收市之前玩完

我夾爆啦

今日完全睇唔準啲位入投降

邊有252

玩牛熊太危險

守得雲開

都話係期貨囉
牛熊, 我會買成千點遠

夾撚到

爺閪食飯啦

似到頂 我想熊

63963不死熊

消息：政府決定明天恢復早餐及午市堂食 限一枱兩人

所以爆升

岩先251我都以為到左頂
轉左熊
重蝕緊
比你參考下

好痛呀

午市直上253唔係講笑

就252,我都想PUT

請問5萬買2張細期, 可以夠夾幾多點??

想買

on撚7 9

唔再玩港女了~夾左我咁耐,尋日差少少就爆倉

買兩百蚊玩下

lunch食乜

同我繼續升 我要班熊軍破產

走晒+7倒賺7萬幾有冇人需要被包養

你就好啦, 次次都坐到

咪呀
轉個眼就啪

佢今日開返社區中心食飯已經係弱智

254入返隻熊
打埋佢呀屌你

一陣啪埋

大戶我都係賺得少少

熊軍退無死所

真係好彩咋,尋日差D 爆左倉

夾爆左
輸3萬
屌

有無人答下我
我5萬開2張細期, 可以夠夾幾多點??
我係咪要準備補倉啦??

我啲熊打靶死撚曬

QQ開始黎料
熊軍係時候站起來

係咁溝qq熊 已輸5千

睇到咁多人比人夾到爆廠好爽 你地啲錢入晒落我TRADE ACC

我冇入市算唔算另類賺左

輸緊四千

266果陣我都輸緊8皮......再穿我真係要斬一半先掂好彩彈番上黎

5 萬開唔到2張喎

直頭大賺

第一次俾人打靶，係咪一蚊都拎唔翻架

幾時跌返落去

可能我嬴左幾千蚊, 所以又夠開
而家得5萬1左右
係咪唔夠架

1張細期都要5萬擺係度啦起碼, 你要預錢俾佢夾架麻仲話2張

大家都係同路人

五萬開到兩張？

有骨

我都想知

可能有骨執
亦都可能冇

穿行使價既 灰左冇

定斬1張算

冇得睇你裸照係遺憾

到你地ACC 保證金唔夠先會回一回 繼續熊

淡呀拿

嬴左幾千咪開到囉

喊撚左出黎

做淡<做雞

斬一張坐一張

睇咗行使價先
升穿行使價 就100% loss

下次下次大慨可以

QQ 哩排玩開單向515-560
咁快熊佢，好難唔坐

今

巴打玩ig 定大期

好似想回一回 lunch 熊過先

今日瀨屎嘅機會係咪0

大棍

我估今日會夾到上252先完, 今日期結你轉左倉未先, 轉左咪補倉咯, 未轉其實都無乜所謂, 午市之後7月期都唔會行得太多

唔係
好友陣間拎錢出去堂食好西

死咗啦

廿天線附近開熊

又一棍

253重倉大戶熊唔似會死

買左?

大期, ig好呃人玩要高手先玩到我自問攪唔掂

252係咪啪左?

252 d大戶呢?

食完飯就啪埋

之前日日賺10-20％
尋晚美期，今日牛熊輸突

0.12走左

點解做傻事

252不死熊

賺廿蚊

咪燈啦
上一個不死既已經

行緊上刑場

我冇貨
依家唔叫春等幾時

差3點都唔啪埋佢

唔通係預備跌嘅啟示?

啪硬

掛緊10手熊，好緊張

差嗰少少 不過都唔遠 轉頭可能又抽高

夾爆252應該就會回啦

屌 好彩今朝走咗隻熊

諗住升夠，點知仲有，又話印度佬禁企鵝影響好大

25197

成球野請唔請工人？

今日啪到254
我落街裸跑

你仲有貨坐緊咩

黎啦黎啦又升

我玩IG

10分鐘 睇下啪唔啪到25200

準備入q熊

屌

熊左 可唔可以棍落一野比我食幾格先

啪到252就入253熊! 熊軍要殺開始殺牛!

呢度啲巴打玩牛熊都幾廿萬咁買, 我得1球做按金簡直係窮撚黎
你睇下美股post啲癲佬幾球買賣好似係基本野咁

鬼唔望食完飯牛軍落地獄咩

坐緊2M股
驚閪咩

隨便

549.5個陣入左

清左死港女個倉,爽爽的

今日唔洗睇 美期 呀爺

港女全自走mode

叻仔

朋友Q熊唔溝得
除非你600

有幾廿萬唔會玩牛熊啦

落啦落啦都走晒啦已經

夾完哩個星期,真係唔會再玩港女

今日冇profit係手唔敢亂黎

中午一開好一棍落去
臭雞港女

上252俾我入啦屌

食完飯應該回一口，再上 收252

你太睇少啲傻佬, 可能佢地貼啲倉係假野黎既, 不過我深信好多人會咁玩都唔玩期指貪方便同快手

又係先升後跌
最後入熊機會

快d 跌啦比我上番牛車

等佢回一口走人算

QQ有國家隊托
點回

3點先入返

殺到未呀 快撚啲啦你老尾差幾點又冇力

死都唔上252

開始向下

首領今日咩環境

溝賣呢野7500就算，咁夾得嘅屌啦星

549.5入既話
而家已經546.5
夠你食幾格

咩位打靶

話左253大戶熊

輸囉
都輸左成個月

斬左有排坐架喔

轉左啦
但我唔得閒去銀行

港女今日自走 唔睇大陸 同 外圍

回番兩百點比熊走

原來尋晚發個晚係真事黎
真係可以殺到250熊

夢

qq熊

事實証明,只要有信念,夾成個星期都可以無事

股市喜迎堂食禁令彈出彈入

巴打是咪話會分享下
定係等埋美期先

希望你今日唔貪心會走曬D貨先

等埋今晚清左DJI 個倉先,但我估應該有D 難度,今晚GDP 預期好差,可能要夾多幾日,但DJI 都有信心DT執錢

唔走哂都會食左溝有賺個D 先,今晚應該幾獲下

墜機定假跌,我已看不透

今日咁樣夾上其實唔算健康既升市
唔洗今晚美股
聽朝港女自己都好精彩

miki又係lunch棍落
同琴日劇本一樣

又開始陰跌

落完100點就上253

期結左252左右,8月應該好似過山車咁

明天可以堂食，千升

廢老們又可以去飲茶了

勇者

之後一日二百單，千跌

實會跌返嘅
不過你QQ 牛熊都係搵啲遠啲好
邊個方向都可以坐成個禮拜先賺

無得網上轉數再send入數紙咁架咩?

今晚繼續追KODK post

有網銀戈間唔夠錢
有錢戈間無網銀
有錢有網銀戈間轉數要用密碼器,我唔記得開機密碼

支持

我都支持下

起碼要轉燈

.........玩期指攪到iq 題咁既

今日有無人話要裸跑定食屎個d?

巨棍落

今日倒跌1000點我裸跑

輪商見到差少少夾埋252
一陣隨時又聯手夾上

即係我要去A銀行排隊拎錢, (我無卡)
再去B銀行入數去證券行
再MAIL入數紙俾證券行
諗起都煩
可能都係斬1張算

好似聽緊幾年前既人講野咁

重有得玩咩

咩年代呀

頭先差個3點都唔上去殺埋
On99

留返d懸念比淡友

計錯少少數 成日都有
不過磨磨下傾點數就再夾上

牛軍贏咪算囉又去到咁盡
升多3點你又唔會贏多好多錢既

唔上返252
輸喎

趕盡殺絕

結算完左未?
我而家睇當月定睇下月既圖

大戶好人

話左棍落就係棍落

求下大戶跌100點俾我走啦

Qq熊搵成千幾

我就睇8月
你咪睇7月囉
得閒就順便畫下圖比大家欣賞下

我睇緊下月
俾人夾緊, 好忙呀

大戶

幾格都執成k

落多50得唔得

落多100啦

話唔定極熊呢

幫你叫下………
落到24950啦

你有無上車陪我

咁搞法又妹到3點

妹足全日

678億

求24988

同求

同我一棍打撚死啲牛

你架車多唔多人架

酒呀
人踩人

跌200點俾我走

唔跟劇本走

最近都247喎

熊車開了

咁都到家鄉

我車位係250頭等VIP位
唔穿250係無錢賺架
我都唔知架車多唔多人

依家先700億

你就好啦, 家鄉咁近
我仲未望到

今日係大戶任玩日

黎料

同車

Me too 快啲跌穿25000

你個vip，就望到架啦
如果無信心，記得set價

美期都今日結？

你又坐頭等呀
本身我係249頭等架
平錯倉, 坐左去第2架車

新手？

近排好興上下午大上落

200點gogogogo

咁我SET 24988啦

食7格
其餘熊軍兄弟加油

今日倒跌500點我落公園裸跑

跌多幾十點俾我落車啦, PLZ

快D開車啦

150確診

陪埋奈奈喔

太誇張啦, 無可能咁濟俾啲誠意得唔得

轉燈未

我想睇245牛死

我差七格到站

可能要下星期

尾班牛車最後召集

牛車今日仲會開？

唔通25014係支持位

求下到一到249啦

特價牛

落番249

唔好呀, 我係25014前面架

唔好呀....
我未走到架

牛軍快D交返個場出黎ok?

走晒，慢慢妹啦dllm

直上252殺晒班傻淡先啦

賺左個m記加大落車

轉隊
熊軍最後逃生門
爺閪又準備轉燈

快撚啲穿一穿落去啦～～喂！

唔係有賺咩

再唔穿就要準備跳車啦

想睇下爺閪今日係唔係又可以推到轉燈收市

叫↓佢

叫人唔好頂住25014
你個vip會籍送比有心人

唔追熊 等佢插多啲轉隊

假穿一下再彈番啦好嗎俾VIP落車先

250大戶世界大戰戰場
好友淡友都睇路

跌唔落7格落車

我鳩估

24950 入貨位 下站 253樓上 今日幫熊軍收皮

穿左即彈.........
但唔到我SET個價...........

係奈奈最期待既畫面

And whenever I fall at your feet
You(=cow) let your tears(=cow's tears) rain down on me
Whenever I touch your slow turning pain
The finger of blame has turned upon itself
And I'm more than willing to offer myself
Do you want my presence or need my help
Who knows where that might lead

點解日日都係奈奈俾人夾未聽過係一入就賺緊

天意弄人呀

唔係咁都妹得返落去呀

跌啦

靜靜雞賺咋

下次一入賺緊聲你地知

美期咁早就插水
今晚數據實好正

咁你又要等下

你應該有機會平倉的（利申:我鳩噏）

又夾番上啦
SEL左價都唔到價
係咪又要改上D

奈奈由我做緊cd rom mon po個到而家每日而夾緊

佢賺個時唔出聲渣,唔係點開2張細期

岩先有呀
但我SET88都唔到

夾極都重有咁多錢買

一張變兩張，勁到傻

大戶來

唔好亂講喔
我有成年無玩, 點會日日見到我夾

睇奶清平倉平極都平唔到簡直係人生一大樂事黎

扮豬食老虎

係咪, 期貨賺左幾千蚊
但牛熊輸左萬幾蚊

由上星期睇你夾到而家

返工對沖
又有人養
買乜鳩呀為興趣呀

玩得細嘛

屌又上 食少3格

我個本都好細 已經輸左7成走

我無SET價就到價
SET價就唔到
見佢唔到, 又取消番佢
成日改黎改去, 咪平唔到囉

有時心急早左成百點入, 咁咪俾人夾囉

一陣大戶以為我興趣係俾人夾
日日夾我

將本金加大,
咁輸既%就會變細

笑死我

跌50幾點俾我走啦

發左誓未回番一半本都唔會加注 信念！

開車啦喂

係咪架
我又去SET番價先
今次SET 24983

先穿250 再free fall 245

喂呀

又係撚到淡友準備上ifc先黎有跌勢

你越來越貪

SET低5點咋喔
手續費都4點啦

傻西們好入定貨啦 轉頭一棍上唔返轉頭伽喇 唔好又屌冇比機會 你班柒頭

你愈貪就愈落唔到車

lm 平唔到

反正都係落唔到

笑撚到我

望見你地以為棍落緊
連25050都未摸到

似真係想結250
唔比落

等佢反手果下淡友先全面進場
咁淡友就唔怕比人夾
信奈奈！唔怕！

唔係結左啦咩？宜家係計全日？

隻不死熊癲到

差幾十點都唔俾人走

係咪第2位面神要登場了

比你落多50點仲走唔走

走呀, 咪話左SET好左價囉

奶神

QQ都妹左2日

你睇緊邊個月份呀

等我反手都唔話你地知

落你地條臭撚咩落 準備上月球喇仲望

點同, 我成日嬴架
不過輸親都大數先睇落輸好多咋嘛

圖都唔7睇啦

好似3點先最後

係25014-25044行來行去
玩死人
快撚啲出方向

我放飯了，你地繼續

本身只係想坐車去下個街口
點知上左架長途巴, 坐左成日都未落得車

應該會升多500點夾死奈奈

唔係12點嫁？我記錯定轉左？我太耐無玩港女

唔好呀
呢D VIP係25014前面架

升500點殺2千幾張
同跌500殺500幾張
真係阿婆都識揀

坐長途車要比貴好多車費

坐貨人生
得閒又收下msg收下電話
咁就一日

應該會跌多50點俾奈奈走

miki 跟就仆街

唔敢亂上車啦

無人搵我
基本一日都係上連登同你地吹水+睇市

又就嚟到2點

2點爺閪fever hour

以後你地上車, 我跟你地啦

一個人比人夾好過全家比人夾

拿拿趣平la

大家都係睇你頭做野

插又唔穿 升又唔上

睇住佢黎加注

我今日都忍到十點後先買啦
都要夾我

你叫佢跌埋戈少少啦

我想跟下你地搵食

成日貪埋幾廿蚊

計全日, 不過下午交易時段對結算價影響好細, 因為結算價用全日每5分鐘價平均去計出黎, 所以午後即月期指會出現同恆指唔一樣情況, 即係每個月結算果日都有傻仔係下午走出黎問點解期指唔行既

今朝唔知邊個叫我加沽
搞我平倉變加倉

做雞都有350啦
我做足成日啦, 幾廿蚊都唔肯俾

24990再加十球牛 上去屌撚死班熊軍

做淡慘過做雞

輸70蚊 走左

今日係咪唔會上252了

唔想坐到3點
快快手 1格我都走啦

夢想在明天

###

落地獄未

其實止蝕都唔係好難姐

爺閪要做野未 就3點啦

好難架

今日輸緊幾多

呢D唔叫輸
一陣跌番我就嬴架啦

Strong hold熊

坐貨.gif

無錯, 做淡係一種信念
我就黎無晒信念啦

升到斬倉再跌

走到啦

開車

開逃生門啦

哇棍跌

痴線
日日都係入黎睇你點嗌到返家鄉

奶清走到, 即係會繼續跌落去

奈奈走左啦, 快D關門啦

屌 突然跌太快撞到我個止賺位 仆街

好歡樂

I say one two three Fall

走左先黎急跌

咁快跌仲有注未落

一走 跌多7格

走早左

8格 屌

又有平牛入 爽 繼續CALL撚爆 十五分鍾內扯番上250

我D錢 好心痛 果到皮幾野

SET低5點都話我貪心
早知SET低50點啦

大棍轉埋燈啦快

趁而家 我講多次
殺到245牛我落維園裸跑

真！ 啲傻西仲話做淡

仆街又係高開低走
低開就高走

奈奈想反手
但唔敢買

你有冇諗過，你唔走佢唔跌

夾到你春袋都爆

咁佢唔跌, 我都係走唔到既

你講多次？

奈奈要反手
淡淡福音

冷靜
唔好亂黎
顧下牛軍既感受

去到呢個位都唔知點玩

好彩我無春袋

今日大戶撚狗市
自己爆上去殺完熊又去返今朝一開始個位
on9到

嘩，無睇一陣，做咩會識棍落，真係想大家都打和super?

你岩
落完車都係冷靜一下

有冇巴打入左252熊?

嘩, 急跌呀
賺少百幾點啦

仲跌緊

你唔係冇走到掛

講好左你走左就到奶清走

升成六百幾點 嘔番少少出黎可憐下熊軍姐 驚閪咩 轉頭再爆上

奈奈唔好上返車ok?

期轉埋燈

今日打和

我好憎個司機

今日殺落245我幫你私人冰火兩重天加吞精呀

又呃撚含

大戶好想睇咁

港女chok到嘔好彩落左車

岩岩入左熊gogogo

跟奈奈搵食

睇路準備摸dl

比番一百點有凸你啦wo

落地獄啦

閪冧

轉埋燈

mon post

首領呢 首領冇事啦 返黎啦
唔好跳啊

我賺左30點咋

fall
god bless bear army
the bear is dead
long live the bear
Vive la bear

其實又咩事

以為逃生門
原來係上天堂
30格

吉吉睇閪冧

咩事

直穿248 你留TG 我一邊跑你一邊幫我含

CYKA BLYAT!

開番堂食恐慌

跌跌跌

沒睇10分鍾插到咁

奈奈真係好撚勁
次次都中

無啦啦跌2百點

期結係咪3點。。。。。

走左先急插 on99

隻熊打左靶竟然仲有賺

今朝我仲笑奈奈做咩唔跟我買牛
我錯了
神是不容質疑的

想死

又震撚走哂班傻散

奈奈走咗熊 利淡

ME 2

連燈突然多人睇跌，大家快入牛

你一走即買熊

傻散，期結時間都唔知

你唔走就上返

神出現了

又賺少2百幾點

麵神休養奈神頂上
有奈神你教我點輸？？？？

針

多謝你

呢班傻散靜係會執幾十點輸幾百點 有佢啦

唔走就可以追埋琴日輸既

今日一牛一熊又可食大餐

跌完未呀
睇到我肉痛啦

越插越深

開始托唔住匯豐

直插冇水花

夾鳩我成日。。。。
屌你老母。。。
跌呀。。。。
跌呀！！！！

全面進場

朝早輸成萬 嚟15分鐘賺翻晒

高位跌400 幾點 做淡真好

仲未見地核

追熊救市啦

比多250點唔該

吓....做乜撚呀今日
我係咪眼花
真係單日轉向?
係咪牛絲落左車

今日拍得住上星期3點後果棍

點解唔係我上車既時候即跌

今朝隻熊b死左
補左隻 253

Gogogo

如言：24700見

瞓醍，輕鬆 40格

嘩！屌丫！去食個飯啫，唔等埋我就free fall架

屌，今日個飯又好貴了

唔貪插多兩百點走人

睇嚟聽日一開會順住個勢 245都守唔住

我都早落車左

又話24950入
上253

用國安法拉人，係人都走資啦

我有D驚添

熊信念唔夠,今日轉左幾次車
搞到要倒輸2萬
明明外圍紅到發黑都堅守唔到信念
今朝隻63025比人夾到0.01,個下怯左
買牛熊真係怯就輸足一世

都守左咁多次都係時候犧牲

佢條on9 仔 一早 blk 左

睇呢，都係你太肥

你又驚乜啊，求仁得仁，有二百點水位

但我好似早左好多
早左2百幾點

殺落去！！！
聽日提名期結束
港共押後選舉
星期六、日 美國制裁
千跌
千跌
千跌

248 口水call，100點止，200點食

假彈再插

唔會真係要冰火兩重天掛

我252 前熊左250 走，都好早

今晚跑下步減減

嘩 痴線

你真係好痴線
一落車就插幾百點

上車機會咪撚再miss

依個先係我認識嘅港女
今朝a跌hsi升成300心諗港女係咪撞邪

差250點
我沖涼準備定先

今朝輸3萬
下晝倒賺萬4

幾耐未試過單日轉向free fall

我開車前走左
MISS左2百幾點

咩叫口水call

大戶冇得上東莞callG唯有過嚟揾巴打服侍

用口call

咁我又跟

我都唔知做錯左D咩

無事啦

齋吹唔真倉買，當自己買左過手癮

會唔會癲到上返250收市

升返啦

我又跟好唔好呢

好撚爽呀奈奈
你張期放左未

一買近就係咁
我買遠600點先勝率高
買近d既打靶率8成打完一下即轉向

跌得果雞碎咁撚多247都穿唔到 好撚廢 再加牛

咁我都買隻strong hold到三萬點

放左..........................

你既經曆我都唔知可以講乜野好一係就擺多啲錢同個市玩本多終勝, 唔係咁易唔夠按要補倉會好大壓力

斬左？

口水call好喇奈神
唔好真係買

63025 差2點就打靶
邊個夠膽坐

唔得閒補就斬緊張囉

熊軍比d信念啦
今朝個市升係靠地產股呀

賺左30點
錯過左250點

有無人真買

口水CALL 的精髓係要當自己真倉咁玩,個D HOLD 到上天/DROP TO ZERO太無意思

最多玩埋聽日
唔撚信聽日245行刑

爺閪咪撚頂 落去啦
我要人幫我冰火啊

樂觀d 諗你蝕少150點

你唔好真買就得
救命呀

我今朝都輸到廢事睇
頭先睇到話恆指轉趺
我以為自己眼花

個市撚到咁 賺左都唔想再落熄app算尻數

唉呀！左一巴右一巴！
信念啊奈奈

下望幾多 2萬5put左
今朝差d比佢fing走左

25200 回收 熊仔變左不死熊

勁撚到

下一班地心列車將會於3點開出
請未上車的熊B盡快購票上車
已經買左車票既請坐好及綁好安全帶
祝各位熊B旅途愉快

即買即賺10點走左

跟佢個大方向，成個7 月開心哂

上午牛
下午熊
日日都係咁
大戶想派錢都唔係咁掛

通常講親不死都好快死

上證黎料啦，熊軍準備撤退

63025 低位入升6倍

3點快來了
牛軍請閉眼

0.1 升上去0.5幾
入兩手搏大細就正

我0.021 235手

有賺就好

上次諗住搏兩搏之後直接打靶

空倉
會唔會又到聽日低開高走

3點都好大機會再棍落隊穿DL有啲後悔賭撚含TIM

我今朝0.44-》0.01
下晝
0.027-》0.031
0.033-》0.063

牛軍準時3點衝鋒

你都係幫我一個含姐
我會溫柔D

睇定價位入牛過夜好過啦

勁過菲林

好笑

今個月仲豬緊2千蚊
得番1日
我1日都無可能嬴到200點

買1M股有3格走人就得啦

今個月單日轉向多到呢

儲力摸dl啦一穿無回頭

係

會愈輸愈多

睇到我眼都突埋,諗緊今晚個DJI 點搞

牛b死了

跌到冇哂brake

賺幾多

80k

高手 我想跟你

未賣
(現價-成本價) x 10000

仲有冇牛軍未跳船

棍

7500 過夜

有冇今朝高J牛軍?

10幾萬

今朝牛軍好撚串

屌佢老母 今朝串到我無地自容！

心血少d都唔掂
一係無哂一係身家暴漲

首領你返黎啦
頭先仲好擔心你

又熊list 又盛

熊軍可以出黎啦

驚閪咩
啱啱call咗

嘩忙左一朝冇睇 跌到咁既

惡賭過賭nigga騎豬王

大户好人比位沽

牛軍潛撚哂水

係咪大戶內訌

雖然我都係空倉食花生 之前爆廠個啲都未追到

今朝牛軍唔係好撚串架咩?

食晒啦？唔係過夜咁串呀

245 牛應當悔改？

插得未，我想含撚啊

唔係過夜 lunch開即入
仲放緊

今日我地要食牛肉！飲牛血！

*睇人含撚先啱

我意思今晚過夜？

牛軍出來隻揪

過夜熊有著數

應該食埋24500

熊軍上晒車未
首領我上左啦

反手熊早咗成粒鐘放 諗住陣間有野做驚佢彈返上去睇唔似...
賺咗30%走....依家走 賺double....

唔敢
美股壞消息都可以升

睇住架車高速開走左

上左啦

我地聽日再黎過啦好無

重有成粒鐘
一棍落去都245

拜託你上牛車好嗎

訓佐無睇 今朝奈奈張期點？

而家唔敢上

超載呀
沉船啦

好嗎

dl仲未出

唔好跌咁多留返啲比聽日

憤怒既我

熊軍大門永遠有位置俾你入

其實個勢仍然係引熊格局,暫時熊始終唔值得過夜
分分鐘聽日升番晒

奈奈夾個陣上車係必勝法

美期

次次淨係夾我
開車就等人走左先開

冇啦 今日唔做好人
今朝啲淆軍咁串
唔上車既食屎啦

未

大力插啦

250啦唔該
想有人幫我含

賺左30點
唔走就賺3百幾點

3點半最後一班車

奈奈幾時入市
通知下
等我攞呢做參考

收市先CALL

收到 再加沽

HSI冇返到家鄉咩?

呢個幾鐘恆指同恆期差成二百點

莫非有啲咩事?

多謝奈奈比信心我

跌咁多
夜晚應該會升番D

做乜港女走美女唔走架

恒期中午12點就結架啦

坐到賺番好勁
下次入市通知聲

日日都入架啦

1點 sor

仲睇7月

一樣結果la

痴撚線 咩玩法

首領堅持到孝感動天

我就頂唔順 想跳車

撚狗咁撚

因為7月已經完左
而家係8月期,8月期低水70點

熊軍唔好亂落車
隨時上唔返車

牛輸嘅錢 今個星期熊贏翻晒嚟

有冇財演出黎講下咩事

一齊嗌

點解期咁高水

首領

繼續衝dl

246 BB牛埋位

已經上唔返 架車走到老連咁遠

插得好爽呀

牛軍首領

樓上唔知邊個巴打應該真係要玩冰火

隻67393轉撚埋燈先勁

因為知道聽日會千升

哭撚左 後悔冇上車

超速火車

我係叛軍我落左船

美女成日V,之前好多次

好撚爽

我見QQ插就慢慢入少少入少少

師傅呀 我頭好撚痛呀

但唔v個日就暴跌

繼續

代首領：熊軍大門永遠為大家打開

今晚出gdp，預期好差，唔玩算啦

我記得有次美期出飛龍跌300幾點
一開市V上去倒升300點
生命滿希望啊

衝往牛軍老母閪個深處

7月完左啦,醒下啦

你睇歐美。香港就知
大戶收到風

仲有冇死剩既7500 手足

今鋪係真係似既
我都諗緊好唔好破戒過夜
之前過過4次 2次打靶1次double 1次唔郁

過夜熊？

友邦68蚊牛仔好撚危

有距離就驚閪

手足！我喺度啊

休息下好事黎 得閒上黎吹水睇奈奈表演囉

原來最強係你

24590含撚準備

好兄弟跟實首領

乜野期結升硬，d手足比你害死

強係邊，睇唔到

做乜事跌咁多

Weekend熊過

哇屌想同一日打埋牛靶

心臟最強

沖鋒熊係呢度

朝早係咩

過百萬？

點解期指可以高水2百幾

fat 撚到你眼紅

咩啊 期結係今日中午1點唔係咩? 我之前睇資料係咁寫
下午跌好正常

完撚左啦

24540

盤感差真係要休息下

我原本今日都休息
因為以往期結日，我十次死九次
就算今日入市，我都係賭下，過下手引算

搞咩跌咁多
有消息？

大棍大棍 卜牛仔

55分入qq牛過夜
又係完美既一日

有冇牛list 報仇呀

呢個問題每次期結都有人問

推遲立法會所以跌？

香港政府彈出彈入引致歐美暴跌

Q熊過夜

美期今晚精彩港女試下完全唔跟

有個議員確診，放水方案審議要延期

下午入左67393 過唔過夜好

今朝屌左

CLS

個個都離棄熊軍果陣我仲死攬
最有義氣係我啦下化

今日撚狗市真係好精彩

有冇巴打下晝入咗熊坐到依家

真係升喔
上午咪升左囉
下午結完咪跌番囉

牛軍做雞了

400 點

美期咩事跌咁甘

0.043入 跌到0.031想放
宜家94

個個月十萬
半年追番晒啦

6.64 揸左成個月

跌多400, 7月升幅就冇曬

牛軍唔使驚，信牛市得永生（好似係）

唔好話迷信,但盤感差真係好影響做trade

很明顯係今晚d科技巨頭earnings d人避一避先啦

唔好提啦

完全同意 有時你既思維咁岩同大戶一樣咪買咩都贏囉
有時唔岩睇下 落下demo注 咁樣可以行得遠D

熊市買牛
食屎啦淆軍

呢到

乜都冇做過2點瀨屎瀨到脫肛

245咁都落唔到 好失望

246 牛軍逃生門

246斬左啦 BB牛慘死

等緊港共押後選舉
美國出制裁
港股落地獄

所以口水call真係好重要的一環黎宜家cash out 哂D 錢,抖一排有信心先入返去玩,我估我今個月的運應該用盡左

宜家可以砌下模型打下機

0.042入 依家91

8月

24580完

你有潛質做報紙佬, 咁鍾意作標題

死傻牛 今朝唔係好串串貢架咩 吓！

政府今公布立法會選舉押後一年 另有重大消息一併公布

宣佈民主派全部犯國安坐十年

全面禁止堂食

真定假

收市買D正股

跟你搵食 買邊隻

跟

留名睇牛軍說price in 左傻淡

好悶日日都係247呢啲位

你買邊隻，我地就put邊隻

想學

咩事回返說好的衝dl

現價掛左盤1288

CLS,10倍

今晚風高浪急，各位手足睇路，唔知Gap 邊面。
我收隊，反正目標已達成任務（247）

空倉過夜

預備美國上演四強之夜

各位清，good luck

跌完心很痛

求CARRY

我個心裂水口啦

對波無裂就得

嚇到對波都細左

仲有空間細

掛咁耐盤都入唔到隻股票既
我已經掛現價, 無再掛低2格啦喔

QQ岩收市先彈返上黎
隻牛又貴左

仲有牛軍上車

上車

呢個時侯買牛不如拎D錢捐比721

可能學你博一鋪

過夜
聽朝起身數錢

熊？

咩過夜先
最驚美帝插到pk 港女當無事

祝各位過夜牛熊幸福
我訓陣先

教科書式後抽, 聽日死撚硬個市

走晒？

wt do you mean?

牛
細細地當今朝咁玩末日權算了

今晚美國gdp+科技巨頭財報
熔得

頭先差30幾點就要幫我含
有咩感想?

黎啦黎啦終於黎啦
DQ多d
多d
DQ曬全部

真正吉倉可以休息下，下一次又拎10黎試

DQ十二人，明日萬跌

今晚報完GDP+FAANG財報
priced in,聽日開始升

哇屌洗横手
pk 爺閪實托
政治問題必托

頭先532入咗已彈7格

睇左幾套AV練定技巧, 點知又用唔著
不過聽日個市好大好大機會低開就真

又極牛?

我地睇你頭

10k玩極牛熊去到170?

我唔想再夾啦
求下你地CARRY我啦

..D新聞好誇張wo..睇唔到升ge可能

下次定條線近D等你中先

今日跌咪因為哩樣

咁今日都算我好彩，起碼走左港女先

睇爺閪 qq 盡托q 牛手足 fat fat

好友要大叫上企24680

好彩吉倉
呢排有好戲睇lu

feel唔feel到獨裁既來臨
威瑪共和國式崩潰

等緊林鄭出番本《鵝的奮鬥》

股市係咪收4點
無MSG話我知我有無買到隻股既???
會掛到聽日定係點架?

今日死難者名單
249熊
250熊
251熊
246牛
2455牛
大戶係度殺D高追老散 重倉郁都冇郁過

佢配同希特拉比咩

收4:10

重大消息係咩斷估唔係dq 吧

我之前講的都係demo 倉黎，大家唔好信

你買D咩啊又 鬼得祟祟咁
無msg咪買唔到囉
取消左張單佢啦

岩先咪講左買1288囉
掛唔到算啦
可能聽日再跌D

夜期買咩

D風亂到7彩
又話沒收習大大萬億資產
又DQ.又吹會延遲立選

下, 我真心信架

買升好唔好